點解鏽鐵味同血腥味有幾分相似？

啱啱聞下鎖時包個鐵圈，陣味同流鼻血嘅味差唔多，有冇人知點解？

鐵質

小學畢業未

因為你D血有鐵質

兩隻都係氧化鐵囉

但點解要生鏽嘅鐵先有？

原來係咁，thank you

點解你流鼻血先有血腥味？

因為平時唔會聞到自己啲血囉

因為係水
水會令鐵生銹
而人長期飲用 水
所以身體內有銹味好正常

如果想去除銹味
可以長期飲用檸檬可樂

"無知兇手連登出POST，染血鎖扣成破案關鍵!"

咁不如飲威猛先生啦

唔識CHEM咪亂教啦

知唔知中和作用會發熱架

檸檬酸同氧化鐵中和之後發熱

咁樓豬咪會發燒囉

建議樓豬飲多D含碘既野，用氧化還原方法整番D鐵出黎，無咁傷身

咁飲完啲鼻血係咪唔會有鏽鐵味？

碘酒得 唔得？

唔一定鼻血架 下次去豬肉檔叫佢俾啲豬血你
兜野飲落去 包保乜味都冇 以毒攻毒 以鐵攻鐵

碘可以還原Fe ion

閪味

叫你食含鐵野唔同真係叫你食鐵原子咩咪玩啦大佬

定係你以為我講還原成鐵原子

Fe3+還原做Fe2+已經無鐵銹味啦

讀下CHEM1041

冇讀過chem

有咩分別？